而家元郎左邊黑社會 右邊黑警 相安無事企埋一齊 警黑合作

警黑合作 互相包庇